香港仔隧道我屌你老母！！！

香隧塞車果種痴線，根本唔係紅隧可以比得上既級數

抵你死啦住香港仔